[HKUST] Finance Soc 2017科大攻略

Hello大家好,我地係UST Fina嘅Exco呀

DSE聽日就放榜啦，各位係唔係好好好緊張呢？不過唔駛驚,我地今晚會陪你渡過呢個咁難捱嘅晚上

今晚想揾我地吹水傾下計，講下學業，甚至想了解下UST都冇問題嫁 尤其是係對科大商學院(JS5300)，BBA Finance(JS5312)同埋BSc Quantitative Finance(JS5332)有興趣嘅你，有咩問題嘅就係下面問啦，我地好樂意解答你嘅問題嫁

識唔識銀河姐姐

之後我地會係到陸續介紹科大嘅交通，飲食同趣事等等，今晚就首先講下同放榜有關嘅資料先

想入你個系

首先睇下上年嘅stat先:

更多有關Business School嘅可以上呢個網:
而計分可以用呢個網:

含撚啦 fina淫soc

經JUPAS入科大商學院可以分做School based同Program based兩種,計分方法可以參考呢幅圖:

經JS5300 B&M入左UST之後,可以係讀完各個business core intro course year1 spring同year2 fall進行選科揀major
而如果直入各個Program都唔係唔得轉嘅,入左來如果覺得唔岩自己,係可以轉系嫁

我都想識銀河姐姐呀

同學仔們小心啲唔好比錯資料人呀

算啦屌

咪撚maj fina

走啦科大5P仔

開宗明義
以前上高登近乎見唔到有soc咁明目張膽開post，因為一定俾人屌到仆街
你估連登就冇人屌呀?

勇氣可嘉

咁撚蠢上莊 食撚左屎?

Sor新會然

柒左就走啦

法國婆好波

聽講Fina p 同 msa p對狗男女...
想知再講

想知

唔講就爛gpa

講啦屌

想問Ocamp有無得扑Elise Chow

等樓主答啦

講啊！

跟機

返Uwants啦

個Soc柒做埋啲野都咁柒

Fina狗也不屌

想知Fina major grad job 主要喺咪做保險狗

同埋賣敦倫金

Fina慘慘豬

花生

姐姐我想入你地個系

不如你直接啲喺tvb賣廣告啦 拉低科大人智商

Ecof vs fina plz

上年生日會單野最後有無道歉？

我都想知，例如career同課程內容有咩分別？

好似有

返UWANT啦屌你老母

Ecof 要讀math course，對多好多數
Eco > f
Fina course不多

Fina就相對少數學，fina course很多

同問
On9整亂哂人地啲嘢

真係第一個呢d post

秒

Fina 咪撚再起hall4 佔用公共空間

thx

如果career來講，邊科會好d？

fina強片重温

[url][HKUST] 科大討論區（29） - 放榜仝人：成功近在咫尺 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
屌你學術野返去主post啦 人地fina要喺到賣廣告架 咪阻住人地收member啦

屌呢條片都唔知做乜鳩
九唔搭八

好似有新片

俾人撚狗咁撚

今年仲有無elise chow同G奶Frances吸厹

quit U retaker combine cert

557(7)3765
weighted score 52.5/59
(第一次考dse 357(7)376, weighted 50.5/59)

aim qf, 但低過median 1分
我打電話去問過, sbm官方話combine cert 無penalty
但想知qf呢d科收咁少人會唔會暗pen

另外請問qf interview 會問邊類野？
professor想收邊類人？

佢地唔會答你架
佢地淨係想踢人入會

企開啲啦屌你老母

以我所個 retake無冇penalty
如果直入唔到qf
可以入sbm先 再major返qf

大家唔好咁天真、科大莊同major冇咩關係

係冇penalty 嫁，interview compulsory 但佔唔多
低過median 1分而你又想入絕對建議你擺A1,interview 之前上 了解多d先，簡單來講會有finance maths programming 等等嘅野讀，最好show到你有留意business，股票等等更佳，同埋答得有條理，唔識認左先，你可以試下答講下點思考，interview 最主要睇你個人係點唔係硬知識，入到來慢慢學，同埋執正自己
希望幫到你

屌你用common都唔係問題，洗唔撚洗將個喇叭較到最撚大聲啊屌你老母
第二朝仲要勁撚污糟

就係講緊你地啦，之前用3樓common果班死MK

thanks

Finance係唔係好難架

可唔可以講解下係讀乜野

0正評

UST無女爛grade不了

難唔難就因人而異啦,有數底應該會好D,但一般fina couse被認為busi入面比較爛grade

至於讀乜我地都未必可以答得好全面,因為只係讀左一年,就我所知包括為股票,Bonds定價,計公司資產,Design portfolio做decision, 做risk managemnt,仲有教公司合併等等

其實business school男女比例接近 男4:女6 嫁

呢個比例廢嫁 入其他u啦

呢個係Qfin定係普通fina

咁你個學會係咩major既人多?

柒少陣啦全撚部嘢鳩㗎

小圈子居多

你班上莊有邊幾個maj到fina

普通fina, qfin有埋maths,stats, cs既野

member fina major最多

請指教

想問下讀完有冇得做ibank

想做嶄越隻狗
有咩要注意

Fina=Vista Vista=Fina ???

Vista>Fina
沒有嶄越，fina甚麼都不是

請問fina soc入面邊位係已經有fina major?

大把組爸媽都係GBM

gbus

Fina soc 收皮啦

Fina個班人有邊個入到fina

近3屆莊6Gbus 1Qfin double maj fina都有

點入會 我畢業之後想做ibank

你地讀左2303未

而家2條path,我地一半人讀左一半人fall sem先讀

ching ho ball

咁點解唔搞gbus莊要上fina
拎gbus講好威
上第4屆呢
sor唔好意思 唔記得斷左莊

你地唔好撚佢地啦
搵左三屆先有一個Qfin同六個可能有take FINA既gbus炸

ching我地係咪應該要quit fina major
望到個post唔好意思同人講maj fina

撚狗咁撚

sor唔係威,只係佢問邊個"入到",可能我理解錯佢想話我地冇人入得到姐

好驚比科大巴打追擊埋我地

咁到底maj fina既莊員有幾多人姐

啲咁嘅柒Soc就咪撚出嚟再整臭科大個名啦

屌你班毒撚死開啲啦
唔抵得人地咁多人讀Gbus

sor囉 我maj唔到gbus先要maj fina

Sor囉 讀唔到gbus, fina 要讀MFin

好人好者點會maj fina

Btw 個qfin direct entry

Join左fina soc之後靚仔左 自信左 成績好左 扑野勁左
今個summer仲攞到幾個ibank offer

推俾更多人睇到
造福想入科大既fmbb

我都覺呀!!join咗之後連頂帽又綠埋

比人撚狗咁撚
縮翻落老母個閪到啦 唔好係到老點人喇

柒到唔敢睇
問fina學乜都答唔出
答2303堆野

人地成班玩得讀得
講得深怕你唔明咋

介紹未啊exco最好多圖啊 我驚啲fmbb唔識啊

想讀finance 係咪好難爭

Fina垃圾科

QF先難入

Science 仔

qf

想問下science有無得揀qf 我見兩個都係bsc

ching都係留佢沉啦

要求每年都要推一次 警戒啲辣殺莊

你老味fina soc d人係咪上莊上到傻撚左 咁撚夠薑

喂上上莊多gbus 就係人都知
唔好攞老鬼做擋戰牌好喎

喺人都知fina支莊愈搞愈柒。。。
要不是嶄越

fina= under嶄狗既soc
呢d係人都知

依家啲soc蠢到咁

咁嘅閪科有幾難入

唔係ust人 有無人可以講解吓點解佢地咁柒

仲有food soc

強烈建議一年推一次上黎

傳聞4仔hall有個gbus 跟住佢地年年都攞佢黎j

科大有乜趣事呀好想知

要幾無腦先會上連登開po

agm上莊有無教你唔好上新舊登做炮灰 屌那星專業d啦 d post覆d唔覆d 係人都知覆果堆係打手啦

on9 soc有樣睇
唔怪得學校搞鳩你

Binc push

btw我建議咁多位ching等佢沉
費時推post幫佢add hit rate

連登撚有得俾佢睇hit rate咩

112都夠哂高

係114,兩個打手

推俾更多人睇

Course都未乜讀過學人答新生問題
自己衝出黎柒

major都唔知揀咗未

小弟讀左fina1303係咪可以代答

我讀過2303 我都答得

ELISE CHOW IG係咪DEL左?

Details?
無留意開

做乜成日笑2303
係咪最頹廢個啲乜野 Financial management 之類嘅bb班

咩係嶄狗?係ust既野黎?

Fundamental course for financial management

某hall莊

當讀咗fina架喇

咁濕鳩嘅bb班都要攞出嚟講

係咪新仔?
嶄狗=hall 4
Fina=嶄狗隻狗
fina賤過地底泥

FBIG都SEARCH唔番,我搵到個新IG不過PRIVATE

發生咩事?
有無exco解答 呢度唔係解答新生問題咖咩

借力。。。

求解

屌你又踢人入會做mk仔，讀fina 唔一定要玩Fina soc ga 同學仔

冇哂聲氣 ?

乜唔係介紹科大咩

大哥你topic大大隻字寫住finance soc你唔係諗住棄post就可以保命呀?

屌你老母快D介紹科大啦

有無莊員相
想番科大個日搵你地exco報ocamp

人呢

玩Fina Ocamp係咪包送埋嶄越Ocamp

想知fina ocamp會唔會take人

fuck boy可恥

同UST有關嘅post最後都會變咗校園台
btw喺度賣廣告係咪戇鳩

攻略呢?

大家同學仔 禾一定十卜ching

hall莊之霸 其實就系禾

留意到secret有個fina現莊係qfin仔答fishman問題
想問下點解呢到d問題無人答

Exco呢